起咗身嘅各位記得帶支水或者飲料啊

飲多d水對身體有益啊 不過小心d飲啊 你知la 5小心倒瀉好麻煩 倒落地下 又阻住人番工 倒落張凳又搞到人無得坐咁坐番工已經夠攰架la 想坐下都5得 又要同人迫住咁企就5好啦